今晚8點！

黎緊一定會全港斷網 大家今晚8點18區見
不見不散

自推1

自推2

自推3

地點

自推4

18區！ 去邊區都好 要齊人

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推十